早餐茶記沙牛麵＋腸蛋有冇可能突破40$ 大關？

本身果間食開沙牛麵＋腸蛋＋熱飲＝35$ 凍飲加多2$

真係加到40$ 一個都唔撚出奇

38

真係喂狗
食大學早餐好過

same here

乜撚都貴

去翠華啦
叫凍飲好似要四十幾.

過左了藍田

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

邊間?

係咪叫左凍飲,轉左餐包咋?

德田創榮

轉出前一丁+凍飲

埋單41

大學早餐扒加炒蛋加多士加個麵加凍飲30蚊
利申日日食

我番工廠區

沙牛 腸 餐肉 牛油方包 凍飲 27 蚊

不過勸各位唔好食咁多 真係好唔健康

出前一丁加三/4蚊

凍飲加三蚊

都成七蚊喎帥兄

邊間?

有無麵架?

沙牛...........?

轉出前一丁+4

凍飲+2

就咁咩都唔轉就35

閣下係邊間食連麵/通粉都無？
就咁比沙牛你？

hku cym

下.....好多茶記都過40啦 唔係咩?

好多都過左啦

我食開三十二蚊

腸仔旦, 多士, 沙爺牛肉麵 熱啡

港鐵都加
早餐唔加？

厚多士正呀

創榮早餐
厚多士 炒蛋 沙嗲牛肉麵

依家食個早餐都勁撚貴
是但買個包 算

賣野睇成本只係商家佬既謊言

巴打識野

但面一定要轉出前一丁先好食

沙牛+腸x2，多士/奶油多+煎蛋，熱飲 $30

漏左打個麵字

包都開始十幾蚊個

食開沙牛強麵 $38
人地沙牛麵 炒強加多士 凍幻茶 $40
唉屌

以前返中學屋企附近仲有間面包鋪賣2蚊條芝士條
食兩條就夠哂飽
依家

我通常食沙嗲嘔都唔轉丁面
成日覺得兩隻味溝埋好怪

翠華都係近四十姐
細茶記帶資格加過四十？

罷食！

有一半係用黎交租

見到你地講到咁撚貴
我覺得自己係中上環搵到30蚊已經好幸福

邊間

38 凍飲+$3

絕對可以

我食開少你條腸$25

遲早港幣當台幣洗
台幣早餐都係70 80左右
香港加油呀

＿大光面最正

只係識叫熱飲

跑馬地過撚左40喇已經

樓主係咪life4dead既fd黎架？

都唔知點解又貴又少又唔係特別好食都咁多人

依家啲包都11,12 蚊個 又細 餡又少

沙牛、餐肉、腸仔、多士、煎豬扒、凍奶茶
埋單$42
好撚正我覺得

食開$31+2 ，覺得已經係上限
再貴都唔知食咩好

咁多野食嘅你個早餐

我都係31+2 比其他已經算好了

會呀屌
幾年後你再返黎推POST啦

食開廿二蚊三餸丁麵凍飲

沙牛係用D唔新鮮用淨牛肉加汁去整
唔好食咁多

唔係食咩？餐蛋？

食開果間沙嗲牛+餐/腸/蛋/腿/煙肉連熱飲先做緊$24

呢個真 $18-$20就有個茶記餐 加多$5食個麵真係飽到頂頸

埋大仲便啲

炸魚柳+粟米粒+炒蛋+烘多士連野飲好似$18.5

多士薯餅加少少變$20

轉凍飲+$2.5 加個雪菜肉絲大光?麵$5

total $27.5

上環茶記

沙牛麵+多士+餐蛋+熱奶茶=$28

好食

其實再係咁加法 快既過多20年已經可以100蚊一個早餐 真係唔敢想像

觀塘求奇食個午餐都五十幾蚊
三十幾果啲無人食

空心既dllm

工業區應該仲有40蚊既快餐

Yes indeed I agree with you.